En este repositorio se encuentra el código fuente, el archivo .war y el create de la base de datos que se llama expertic_prj_env.
el login por defecto del aplicativo es:
User: admin
Passwd: admin

Y para la base de datos, el usuario es postgres y la contraseña es postgres